有冇人知今次蒙面法邊撚個外國非常任法官有份審

推到當地議會彈劾佢

Lord Hoffmann NPJ

早幾日仲有人吹奏條鬼佬

日落國唔會令人失望
e個時候外國戰線又收曬皮

佢收咗皮喇，有佢名。

比英國直接取消佢國民直份變支那人啦屌

人地2009年退咗休

法官終身制
退休唔代表佢唔係法官

英國唔係終身制

知唔知道咩叫終身制
退休只代表唔可以係英國做
但係個法官資格跟成世

咩叫法官資格?英國可以取消?

法官資格咪即係佢有冇權落judge
香港請外國法官唔通求其請個冇法官資格既黎做？
英國取消法官資格要行彈劾程

(4)任何符合以下條件的人士均有資格獲委任為其他普通法適用地區法官 ——
(a)屬其他普通法適用地區的民事或刑事司法管轄權不設限的法院的現職或已退休法官者；而
(b)他通常居住於香港以外地方；及
(c)他從未在香港擔任過高等法院法官、區域法院法官或常任裁判官。

已退休法官者
學你咁講佢唔係終身制佢退左休點叫退休法官
何況請外國法官一向需要雙方議會同意

不如你講下邊條英國法律有寫可以彈劾退休法官

彈劾條例就寫左可以彈劾法官
定你想講終身制下退休法官就唔係法官？

你都幾好想像力

咩想唔想象力
你不如搵下邊條條例寫明退休法官唔叫法官

4個常任同1個非常任
個非常任都係囉黎擺